有冇巴打玩過sophie's curse

恐怖game分享, 有冇巴打輕鬆打爆
附上遊戲片段參考

慎入，我覺得好撚得人驚